操你媽的香港有冇茶餐廳有蒙古奶茶飲?

蒙牛？